唔好玩咁夜啦，番屋企食飯聽朝早D起身番工好過啦

夜晚效用不大，而且對大家不利，朝早先係春袋

推，搵岩時機